黑警死全家 警察狗 大起底

黑警死全家
警察狗 大起底
欺凌你咪欺凌你
洗擇日呀洗擇日
欺凌熱線呀
拉我丫 拉我丫
起你老豆 起你老母
起你老豆 起你老母

黑警 冚家剷
去做狗 自己簡
死差佬 毅進仔
屌你條女 個臭閪
你老婆 141
屌到佢 好撚濕
屌你老豆 屎眼三舊
屌你老母 屌你老祖

識唱一齊唱

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳